[{"repairJobId": "2020-04-0001", "internalSerial": "E022140205106", "toolName": "Easy Fry (เครื่องทอด)", "problem": "Pump circulate มอเตอร์ไม่ทำงาน จากลูกปืนมอเตอร์ชำรุด", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-02 19:32:47", "remark": "EasyFry F2L-043", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-10 21:28:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนประคองเพลามอเตอร์แตก", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ตัวใหม่", "engineer": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0002", "internalSerial": "E022150105048", "toolName": "Flow Cook (เครื่องอบ นึ่ง)", "problem": "Box switch power .Lift motor แตกชำรุด ", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-03 09:16:29", "remark": "FlowCook F2L-055", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณอนุรักษ์ บุญกุศล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0003", "internalSerial": "E022140205106", "toolName": "Easy Fry (เครื่องทอด)", "problem": "ลูกกลิ้งสายพาน infeed สึก ชำรุดจากการใช้งาน เสี่ยงปนเปื้อนกับสินค้า", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-08 08:15:23", "remark": "EasyFry F2L-043", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณรุ่งโรจน์  ลานอก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0004", "internalSerial": "FLGR-2477", "toolName": "Grill Marker (เครื่องทำรอย)", "problem": "ลูกปืนเพลาดิสสึก ชำรุด ชิ้นส่วนหายไปมีความเสี่ยงสัมผัสป่นเปื้อนกับสินค้า", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-09 13:43:52", "remark": "Sear & Barmarker F2L-056", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณชัชชัย  มวยกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0005", "internalSerial": "E022220305037", "toolName": "Tempu Mixer (เครื่องตีสารละลาย)", "problem": "เพลาขับใบตีสารละลายเบี้ยว", "informByFullname": "คุณเอกชัย เหงี่ยมผักแว่น", "informDate": "2020-04-11 14:19:39", "remark": "TempuMixer F2L-021", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณอนุรักษ์ บุญกุศล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0006", "internalSerial": "E011270605301", "toolName": "Column Loader", "problem": "สปริงยึดขาประครองกับกามปูขาดชำรุด", "informByFullname": "สนธยา บองกระโทก", "informDate": "2020-04-13 20:49:11", "remark": "Column Loader F2L-007", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-24 15:08:37", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "สนธยา บองกระโทก", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC07-TMP-2", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สปริงขาด", "solution": "ทำการดัดสริงใหม่", "engineer": "สนธยา บองกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0007", "internalSerial": "E022140205107", "toolName": "Easy Fry (เครื่องทอด)", "problem": "regulator ชำรุดมีลมรั่วออกจากช่องเดรนน้ำ", "informByFullname": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "informDate": "2020-04-20 04:37:30", "remark": "EasyFry F2L-044", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-28 11:26:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "failureCode": "FC04(6M)", "failureDescriptionEng": "Pneumatic", "failureDescriptionTha": "Pneumatic", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "Regulatotมีลมรั่วออก ที่วาล์วDrainตลอดเวลา", "solution": "เปลี่ยนRegulatorตัวใหม่", "engineer": "คุณปรัชญาวุฒิ  ศิลป์ประกอบ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0008", "internalSerial": "3020340-2", "toolName": "Motor", "problem": "เครื่องมีปัญหา Run มอเตอร์สกรูที่รอบต่ำไม่ได้ เครื่องไม่พร้อมใช้งาน ยังไม่สามารถระบุสาเหตุที่ปัญหา", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-21 07:17:01", "remark": "Motor Power Grind ขับเพลาบดเนื้อ (3P 6.3 kW ) ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0009", "internalSerial": "E011121005153", "toolName": "Power Grind (เครื่องบดเนื้อ)", "problem": "เครื่องไม่พร้อมใช้งาน ไม่สามารถ Run เครื่องออกตัวที่รอบต่ำชุดมอเตอร์สกรูเล็กได้ ยังไม่ทราบสาเหตุ", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-21 07:40:49", "remark": "PowerGrind F2L-024", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0010", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "ลูกปืนพัดลม lower  Chember no.4 แตก", "informByFullname": "สนธยา บองกระโทก", "informDate": "2020-04-22 05:58:08", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 14:37:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สนธยา บองกระโทก", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตก", "solution": "เปลี่ยรลูกปืนใหม่", "engineer": "คุณชัชชัย  มวยกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0011", "internalSerial": "E022140205107", "toolName": "Easy Fry (เครื่องทอด)", "problem": "ตรวจพบปล่อง hood ด้าน infeed สั่นแรงมาก ผิดปกติ ซึ่งอาจจากตัว Blower ด้านบนชำรุด", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-24 02:16:56", "remark": "EasyFry F2L-044", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-30 10:25:08", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สั่นคลอนได้จากตัว blower สั่นแรงผิดปกติ ", "solution": "ปรับลดความเร็ว blower ให้หมุนช้าลงก่อนชั่วคราวเพื่อลดการสั่น. ระยะยาวเปลี่ยน blower ตัวใหม่", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0012", "internalSerial": "E022140205107", "toolName": "Easy Fry (เครื่องทอด)", "problem": "Pump circulate ลูกปืนมอเตอร์ เพลาล็อคไม่สามารถทำงานได้", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-24 04:26:26", "remark": "EasyFry F2L-044", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-12 04:29:50", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาขับมอเตอร์ไม่สามารถหมุนได้ ทำให้ปั้มไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ปั้ม", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0013", "internalSerial": "C-0005-2018", "toolName": "Wire Belt Conveyor", "problem": "ปุ่มและบล็อค Emergency แตกชำรุด", "informByFullname": "สนธยา บองกระโทก", "informDate": "2020-04-24 15:14:22", "remark": "Wire Belt BW600 x L2300mm B2L-005", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-10 14:54:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สนธยา บองกระโทก", "failureCode": "FC01(6M)", "failureDescriptionEng": " Electric", "failureDescriptionTha": "Electric", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปุ่มกดบล็อก Emercemty เสีย", "solution": "เปลี่ยนอะไรอะไหล่ใหม่", "engineer": "คุณอนุรักษ์ บุญกุศล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0014", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "Active valve steam chamber 7 เสีย", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-28 09:01:39", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-30 10:22:05", "repairType": "done", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC08-TPM-2", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ติดตั้งไม่ถูกต้อง ไม่สามารถทำงานได้\n\n", "solution": "ทำการตรวจสอบ แก้ไขติดตั้งให้ถูกต้อง\n", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0015", "internalSerial": "177126", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "Active valve steam chamber 4 และ 6 ชำรุด", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-04-28 09:03:26", "remark": "Super Heated Steam F2L-051", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-30 10:19:54", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กลไกขับวาล์ว เฟืองสึกหรอ", "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0016", "internalSerial": "OPF07-833MD", "toolName": "Oberlin Machine (เครื่องกรองน้ำมัน)", "problem": "airbag ชำรุด", "informByFullname": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "informDate": "2020-04-28 11:24:22", "remark": "Oberlin F2L-046", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณชัชชัย  มวยกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-04-0017", "internalSerial": "E022150105047", "toolName": "Flow Cook (เครื่องอบ นึ่ง)", "problem": "safety relay 48N1 errors", "informByFullname": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "informDate": "2020-04-29 12:08:55", "remark": "FlowCook F2L-054", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-30 10:17:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "failureCode": "FC01(6M)", "failureDescriptionEng": " Electric", "failureDescriptionTha": "Electric", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "safety delay เสีย", "solution": "เปลี่ยนอุปกรณ์ใหม่ \n\n", "engineer": "คุณเอกชัย  เดชพร", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}]